[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (545)

Post?

10.5 GOAL?

11

10.5 GOALL!!!

goal

11c

未足水就有角 逼害呀

10.5b goal

11.5b

10.5b cashed 幫角大手足叫

屌on9原來買左11.5

屌多兩c

10.5b gel

Ajax刷角入波

快刷1c

11c 呢兩隊真係好正氣

安心了

12c-1

12.5B 屌撚4.5倍 開埋先完

摩祖 角大落飛落撚到比狗買

洗唔洗咁正氣呀

求幫集氣

一早刷就唔洗屌你啦

今晚正氣波 安心買摩

差摩納哥下盤

12c

12C

12c 阿積士而家先刷角

12C😍😍😍

Ajax入波

好波

比多球比多球 阿積比多球

12c
刷多粒

屌你老母.. 係咁買緊果陣有角

古華特 gogogo

頂到完場啦4 : 1

多謝 收大波兩注角

AJAX屈到

12c cashed

隊友想造比條友帶帽
加油刷多一角

主場龍

正氣到半大全大角大上盤乜柒都開哂
咁先係架嘛

Ajax傻多一球

皇者曼應該唔夠做

ajax比多一球加1c 就完美

正氣阿積

夠啦11C 完啦好嗎
冰封角 入球 買左41波膽

12c 詩雅號上岸了
多謝大家支持

支持

12左好耐喇ching

12c啦喎

有無手足夠膽入12.5b練下心

買左成千蚊2串1 角球
祖記一定要生性D

贏哂盤同fg 輸角

同路

我4倍入左
刷多c

now670條講波佬好7煩

故事未完，斯德哥爾摩之路講萬幾次

比多3c就最好

今晚角大夜

ching 又要一齊屌c了

b

阿積比多球

一陣又要齊心屌c

1.77真係比狗買

夠啦 4:1 頂住完場

比多屍

你個名好熟 有上高登？

唔串埋一齊 單頭1.65真係比狗買

快啲啦

陣己達買摩哥

咁快封角屌

晏晝已經買定 預左佢落飛 次撚次都係咁皇馬又係咁

少上，通常撚狗先去嗰邊

yes

刷多c
角角角

希望摩納哥幫幫我 幫幫手456對面

有無祖雲

屌 見高水追左角 快啦

買唔到13.5...

2球夠晒啦

有大戶一野車左落祖狗到

無啦無啦

1.85x1.75 早d買賺左

阿積入多粒啦

+4min

Gg啦屌

完未呀4:1..
屌你條波膽呀

Lm

幾時入先呢注

祖XI: Buffon; Barzagli, Bonucci, Chiellini, Alex Sandro; Pjanic, Marchisio; Dani Alves, Dybala, Mandzukic; Higuain.

13C

1c

13c

A jack正氣

3:0個陣入左20$

-2c 幫幫手集氣

買邊隊好

要角大手足齊齊上岸

恭喜買左12.5B 4.5倍以上既巴打

差小小想 你 一開始買

加油

摩正氣

我一開始都估唔到阿積士贏咁撚多球..2:0咪算

角球集氣

大家贏多D

5.5倍呀 快啦屌

ziyech一個人起碼刷左3.4 角
12.5b收

14c

-1c

角大必勝!!!!

買唔切開到

-1c 幫幫手

14

大家開心仔

應該沒有了...

屌

兩隊波好似唔洗防守咁 呢d波真係好買 大波大角無走雞

Ft

差一隻咋屌 5.5倍

41 14C FT

4:1 14c end

4-1 ft 14c

正氣派錢波

尼d先係踢波

點解要41 31唔好 屌屎忽

各位手足屌爆馬會

屌你老母

4 未被接納 暫停接受投注 角球大細 星期三 24
阿積士(主) 對 里昂(客)
角球大細
大[11.5]@3.00

$ 500.00 $ 0.00
5 未被接納 暫停接受投注 角球大細 星期三 24
阿積士(主) 對 里昂(客)
角球大細
大[13.5]@3.70

$ 100.00 $ 0.00
6 未被接納 暫停接受投注 角球大細 星期三 24
阿積士(主) 對 里昂(客)
角球大細
大[12.5]@1.81

$ 400.00 $ 0.00
7 未被接納 暫停接受投注 角球大細 星期三 24
阿積士(主) 對 里昂(客)
角球大細
大[12.5]@1.90

$ 400.00 $ 0.00
8 未被接納 暫停接受投注 角球大細 星期三 24
阿積士(主) 對 里昂(客)
角球大細
大[13.5]@4.00

$ 100.00 $ 0.00
9 接納 6899 角球大細 星期三 24
阿積士(主) 對 里昂(客)
角球大細
大[13.5]@2.01

$ 400.00 $ 400.00
10 接納 6900 角球大細 星期三 24
阿積士(主) 對 里昂(客)
角球大細
大[14.5]@4.50

$ 100.00 $ 100.00
11 未被接納 暫停接受投注 角球大細 星期三 24
阿積士(主) 對 里昂(客)
角球大細
大[13.5]@3.70

$ 100.00

一路追佢一路開角 好彩開到14角唔駛輸

阿積士正氣波cashed

祖記 有無ching同路

MEME IN保方WE TRUST

摩哥半主

祖雲定摩納哥

最緊要係好睇ma

摩納哥 角大集氣區

支持 全主埋就最好

強陣 係無基迪拉姐

🤔原來祖記97年開始歐冠作客未贏過

和

同意 好賭又好睇

開波頭10幾分鐘以為係西波 點知咁好睇😍

和波大家開心了

就今晚打破佢

屌佢地啦 差一c都唔去

摩哥盤＋10.5s

大戶射住
祖狗去吧

您講笑咋嘛？

咁買法 唔死偷笑
買唔到就再買，要凶狠少少追，未夠缺絕

Ching你的？

對左

你見AJAX 有波都係踢上前. 比著其他隊一定係回傳俾龍門.
然後幾個後防又猜返一分鐘先

same road

派左膠 thanks

以上場作客巴塞黎講 角係一定要買大既

Wow

對哂

利申番先

張圖網上搵

點買 睇波算

係 聽晚果隊英超球隊個領隊最叻呢招 睇路

唔睇比數以為輸緊一球要追和

保方vs Mbappe

祖記對波圖贏哂2個回合你話呢

16強先贏完波圖

39碎vs18碎

阿積士個19歲前鋒 dolbxxg好撚靚仔

大波有冇同路人 摩主場一定去盡 祖記防反又有保證

盤升到去2.11

未必有4粒

角大無走雞 上場祖記守巴塞又係咁 摩哥一定多射門

2.5 都好分啦算

疤

3粒都大啦白痴仔 咩4粒呀 on9仔

祖記歐聯個勢咁撚強 仲有平半高水

摩

係.. 最後一分鐘有波飛埋黎都係一腳車返上前, 好正

你條傻西唔撚識睇字？

我覺得未必有4粒 等如我覺得冇大？

買埋半大添呀

買50蚊Dybala首名尼睇波

摩 地獄主場

祖

矛盾對決

是但買祖記算 保方

睇好大波 堅料

算啦 死撐 人地講大 你又話未必有4粒 大咪講緊3粒囉

摩仔應該有波入

笑4 好弱智

隻揪啦

半和

屈得就屈 你有病睇醫生啦

連登仔真係冇乜獨立思考

留意到係私怨

打和啦 睇波

皇者摩洛哥

屈你d咩 你係白痴 成個波台都知

摩哥 大波

回家了

端和街見

摩納哥入波未

想睇隻揪多過場波

入黎拎黎嘈 block柒左你唔洗嘈

=.= book場啦

條傻仔要我出手都唔洗 gap清都打7呢條友

屌波

傻仔 係中意串鳩你呀

9.5b大船？

有無機會10.5b 想追返岩岩豬個啲

大家收嗲屌波啦

買唔切祖雲

祖屌打中

屌人好過屌波 屌波會豬錢

98% 控球

1C

買左0:2 0:3

巧耐矛見😀

踢落好似唔係個皮

1C 角大集氣！

摩仔冇波掂？

回家了一排

艾加

屌1.95水9.5b 想入就刷角 屌老母

有無link

摩波皮都掂唔到

259900

摩唔好比人入就得

2c

掂唔到波 都未必會比人入架

咁撚快

2c 上

買唔切祖雲 訓先
幫屌祖雲先

岩

ok

2C!

祖屌打羊撚硬

西瓜

快手入祖記客勝 趁仲有得分

屌你斜恩中撚左槍呀

又有GIF睇

笑左

摩納哥打反擊先勁

希古恩仆街

on9恩笑到我

今晚贏錢聽日去食冠軍扒先

笑死我

究竟邊隊主場?

真係西瓜咁款

半主襟緊鐘

球探個live竟然係有線

呢條傻仔個老母輪住比人屌

唔清

斜恩MISS 第二個餐士波

保方賽前知道托迪掛靴

3c

屌希古恩廢到

10.5大都入唔到... 屌你11.5照入

10.5大派錢

綜藝球員:希古恩

馬治斯奧好靚仔

Is西瓜思

西瓜欣

唔好比角住 屌

希古恩踢到成個街場啊叔咁

死gay佬

11.5s

有D似朗肥既橫抽

屌無offside

買左摩 好撚驚

只係講今屆分組賽都已經有作客贏啦

亂9咁射

買得摩就預左捱打架啦

蛆記d傳球好好J
不過埋門就。。

西瓜思 已經有兩張GIF 放入歷史

幫手gel埋10.5

我好需要祖記fg 唔該

包圍左1:1/0:2/0:1波膽

好需要半大

無 古呀達度 右邊差係少少

祖狗快手入一粒定下驚

差d

西瓜獨到

摩仔

祖記攻勢立體好多 兩邊傳中 簡簡單單 刷角都易d

小妹唔是男人

保方

摩咁都唔入

有鳩女人

身價

19歲就有得射保方兩次

聽日冇野做又冇人約

角 刷角

保方可否不要老

1點有鹿島鹿角

接哂啲波

摩屌打祖

4c

冇9 不服來辯

法卡奧

角太快好難高水入

今場角真係大撚硬.
有睇摩哥打法都知. 兩邊瘋狂落底出波.
今場主場要搶分一定搶攻

次次想入角就有角

摩兩翼真心快撚到

20分鐘4角左先講

有無15角以上

想出街玩玩

最重要是半和 大家上半場平心靜氣先

12.5 13.5 照追

摩哥

同我去街

果下突然既加速快到

好呀聽日去邊玩好

我開波已經講 但未等到水位入

賽前買咗角大，見佢咁講真係倒抽一口涼氣

11.5補個s先

仆街了 買左大波

踢左20分

5c

希望你冇補到

有冇巴打開波前等升水冇買角大

屌... 我想等好少少先入

我 想買9.5高水 等到以家

有10.5唔買

我

今場角大真係派錢咁派

岩岩等左兩獲,, 兩獲都去唔到高水買.
岩岩11.5入撚左 唔等了

聽日好似會落雨 去商場行街

推波出界

皇馬幾時買麥巴比

12.5入吾入好

頭5分鐘有1.95 做咩唔買

問一問又錯失機會了

啱啱趕唔切買

通常賠率好少少果陣又會買唔到

11.5補唔切

6c

唔好諗啦，照入

等洛12.5

入左9.5 10.5 11.5 12.5b 全部入哂 同我刷撚爆佢

半場整一粒都好

屌你老母斜恩條垃圾

角球比哂你地..祖記入番球唔該

開唔出大波問西瓜拎返

今日希古恩好廢

射走咗幾多球

仲等就無12.5

無左啦

13.5 照入 比多8角

佢邊日唔廢

小花d球迷成日話佢廢架啦

阿恩係咪食撚左屎

有勁過？

收到

半場似十c

咦又行商場香港仲有邊個商場未行過

2倍先買

0-1

世界級[size=1垃圾][/size=1]前鋒

入波

西瓜恩

百屌成材
斜恩

咩都唔驚 最驚dybala傷

祖記

百屌成材

希古恩

屌 買下盤又出事

呢下後腳真係不得了

靚傳

又會咁都有既

Dybala

大巴拿個下後爭
世界級

丹尼爾尼下後腳

摩洛哥杯

話一話佢廢就即刻入 小氣

戴巴拉尼sor

花膠入返球先ok?

望和算啦

器 打錯

兩隊hold住先.
下半場完場比祖記絕殺多一粒唔該
0:2波膽
1:1/0:2/0:1

肥西恩好球

祖記羊硬

Dani alves好生猛 成條右路攻守做哂

兩下後腳

0-1追角大時候

就快洛12.5

一係半大比返個本我當冇事發生ok?

買祖ng

一撚定瘋狂刷角放心

同路 fg都追左

14.5b

約頭妹去Disney

摩哥cup

摩洛哥

好撚無運。。

我得海洋高園全年證

上年張迪迪尼過左期

你燈緊？

齊屌法膠 屌你老母入波呀

12.5 13.5 b

角呀屌

祖記番主場先贏啦

三球都差小小

祖記刷角入波

祖炒巴 唔係以為摩勁過巴

係呀有球係保方勁

刷角呀

入完d角停左幾耐？

金卡巧貴 又冇左學生優惠

12.5B 1.85倍 買唔買好 同賭大細無分別

祖記有一球作客入球
可能會打得縮左
依加買角要小心小心

唔買

有學生優惠呀

祖派錢波

買左摩盤 第二口又收皮

屌 諗角大定祖fg 買角就開ng

半場1:1 ok?

睇個勢唔似淨係想要一球咁少

我唔係學生了

半場比多2角先啦

半場都未完 咁快認輸？

和ok?

我都覺

慘慘豬

上盤 係咪有2倍

2.01

召喚曾志偉

入波呀

識買

跪求半場1:1

手足買左咩

請曾志偉半場前到場

又半6唔通？

去澳門一日遊呀
食野食飽飽

入左一球咪停曬角先得架

13.5s 12.5s

9.5b
最近買成日都輸盤 唔敢玩

半場睇多十分鐘無乜大變化就收手訓教了

都可以喎 不過淨係去食野 因為我未夠21

角大 刷未

阿積士都派錢
祖記未完我唔敢講

琴晚馬體好大打擊

消失的角球

手足居然

解凍未呀

冇半大就可以訓得

9倍主勝 4倍和波.
買左上盤補補飛先

屌 一買就停角

杯呀

祖記慶祝咁耐既 27分鐘入波 慶祝到依家

半大再死

角大已死

有冇人會比較馬會同365下一球賠率，之前聽過人講好似有d蹊蹺，
宜家睇就馬會好似睇好會再有入球同下一球主

摩哥幾時仆街死 輸波前刷角仲多過而家

我睇澳博+馬會..

祖記入一球就縮

會唔會睇攻勢

食葡國餐 馬介休球好好味

下半會刷番角的

同對巴塞果場一樣
入鳩你就縮住踢

摩洛哥攻呀 要c呀

13.5玩完 除非祖記打放d

停左20分鐘

官也街

冇計. 鬼叫佢俾祖雲入左一粒... 入完全部縮哂後面.. 猜都猜唔入

冇14角全隊仆街死啦 上次對多仔又唔刷 死番聯賽做皇

買少少主W同和
訓得

踢落唔係個皮啦
仲諗住有錢羊聽日食好d

On9球証 一分鍾都唔補？

搞到我夜媽媽gel哂頭
老母仲問我咩事
依加死死氣咁入去洗頭先

同頭妹姊妹遊巧kai先

官也街咪撚食豬扒包.乜都食得.
個到有間葡撻都唔好食.係就去入d.
氹仔海邊有間安德魯.個間最撚正d葡撻.
食葡國餐,利澳酒店對面條街有兩間,貴係貴d.但物有所值

訓左12.5 又要巴打集氣了

我會睇哂澳博 365同馬會
我就係見澳博祖win先得2.25 馬會有2.3x 先走去買摩盤

13.5b 輸埋可以jump弓弓

買左12.5s 13.5s
輸一注12.5s比手足你..唔好針

澳門去過一次絕對唔會去第二次

屌你老母停咁鳩耐角 11.5b

如果想食好西,鳩行都大把野好食,去景點區就做到爛哂,全部都唔好食

好啦 有愛

好中意去澳門hea

一開始想入9.5b
係咁刷刷刷
開到13.5先比我上船
冇咁大個頭咪戴咁大頂帽啦屌你老母

帶條女去hea

都話我係小妹

澳門同女朋友開房一流 大戰三百回合

摩哥2:1完場派100

希望摩納哥幫幫我 幫幫手追和或者456對面

我啦

巧多微信雞
條女係旁邊望撚住唔敢睇樣

摩仔刷角入波

lm

留了

果下後腳 alves黎 唔係dybala

幾多個

直程好多企街tim啦 威尼斯人巴黎人果邊好多
行過就問 約嗎

1個

咁我又覺得得即場可以咁比較下，
主客和or盤可以引同阻，但即場應該難d有呢d野

澳門幾高汁呀d囡囡

我醒起有次係廟街有個企街正到痴線 樣靚又後生都要去做

講緊食野又變左講

Ok

個d唔係澳門本地,係大陸黎,廣州為多.
澳門本地的話就唔係呢個價同唔會企街.

豬扒包緊係食勝利茶餐廳

米系

其實澳門食野係香港差唔遠

應該5會腰斬掛🤔🤔🤔

摩哥主場 比d信念

摩哥熱血反cup OK?

保方又救到cls

訓教 希望我摩杯到

65mins主goal

84mins主goal again
2:1 ok?

唔好比角please

我識得JW buffet廳個總廚
次次去都成打蠔成盤刺身上

保方好穩

想食蠔

唉保方求你比我收ng

保方你聽到嗎..

你係買主?

Yes 主ng

9.5b 都開唔出我真係戒賭算了

冇理由個和重落緊

香港有冇食蠔地方推薦

但酒店buffet啲蠔多數普通野
澳洲蠔成本幾蚊隻咋。。。
靚野要去蠔吧嗌

都差唔多係4倍左右..岩先補飛都係3.95

角細又可以掃落去

Sheraton

9.5b

江忠德食屎啦
祖keeper係保方呀乜撚野希古恩呀
鳩撚柒嚟

7c

乜都封哂?

保方幾耐冇失波

冇事

摩想輸多球 ？

好 女女鐘意食生日帶佢去

-3c 快

11.5s都掃了

摩 你d主場氣勢去晒邊

7啦

如果我都有呢d男朋友就好啦

Gay

唔講我以為祖記主場緊

場波精彩到

求派

叫Oyster and wine bar
個brunch幾正 有幾款蠔任食
仲有moet香檳任飲 每人一千蚊度

咁爽？

3C3C 快手比3C我

我女仔黎

好 其實我自己唔係幾食
都唔平 好彩狗會出俾我食

祖D 鐵壁防守好撚勁. 完全入唔到去

追和再反cup ok?

Moët 任飲咁正？

真 9百幾加1 早book仲有window seat

祖記咪縮啦攻下啦 唔係點有角呀

0:2

0:2 goal!

Goal

898

Ng cashed

夠啦 唔洗再入啦 02波膽
不過買多球ng定下驚先

又係呢個組合

摩哥 🤦🏻‍♂️

入多球 13c就得啦

西瓜百屌

摩哥幾時死呀 波又控唔定

摩個黑人又唔傳波又唔解，想點

祖夠皮未 刷角啦

係 飲飽食醉 頭妹識貨

斜恩呢D仆街要屌下先識入波

自己甩

一早買左02 03 無人gun

個巴卡約高 幾時死

輸幾百比摩哥

摩哥龍門控撚死啦 救角

刷角啦

03就真係...買ng算啦..我預左佢2.5s

做你條女ok?

法國祖雲d反擊仲勁

比番mendy我

不過1000蚊食一餐小妹真係比唔起

成日救角

小注無入球試下

摩哥刷角可goal

人地有女朋友你就唔好咁啦

10.5s 掃埋了..
買祖記ng小注..爆左02波膽也不怕..除非摩納哥依家先生性

輸波都訓地

-6c

Gchi

寧願買祖記ng

再唔刷角又唔入波就輸2000蚊

9.5大

大蛇屠狗會自己日日食都得啦

冇啦

刷角啦大佬 又停C 場場都係咁 係咪真係要人屌先肯刷

俾多3c

如果唔係太需要飲moet
Tst有間叫open oyster
啲蠔都幾ok 會平啲
仲可以開枝white wine

斜恩咁撚廢
我就唔信佢可以帶帽

摩哥而家先入我就立即
屌哂你地老母

Moët 平時同班姊妹fd買都係200零蚊1支

10.5大

真係好撚仆街 成日冰封

綠帽就有份佢戴

依後唔撚買角 屌

我12.5b

一隊就守
一隊就放棄自己

刷角啦屌

賭錢娛樂 股先係重心

咁撚樣縮法 係咁猜點撚刷C

9.5s都掃埋了...

9.5就ok,10.5就不了

教我搵食

自己踢落底線啦屌

-5c

摩哥頹晒

-3C呀 快啦 咪踢悶波啦 摩哥刷啦

一齊集氣

9.5b or s?

s

教埋me

好大機會啦

Trust u

拎撚住9.5s~12.5s,我都想佢爆我.開比手足

比3C黎啦 欠左你咩大佬

9.5s 2倍高水 100%的波 豬左我自拍 win 左派50比我

13.5b唔洗叫了
希望皇馬贏祖

買左角大手兄去哂邊 一齊屌C啦 集氣呀

我都想一齊飲

角大已死 屌

無角又無波
重傷了

頭先唔知邊位清話13.5 14.5都照買

兩隊都撐..唔知點買..買走地角算

diu頭先買咗3次無入球都買唔到，宜家得返兩倍

起身啦垃圾法狗

燈力強

刷多3CCCCCCCCCCCCC呀求下你地啦

學埋皇d垃圾冰角 屌你老母

勿賭牛熊同8字頭股
已經羊左5成

教我

-5c 放棄了
摩唔刷希望03佢

-4c咋

一人刷2隻啦

求下祖記唔好再入 真係買左0:2波膽 無買0:3

不了 太廢=.=
一陣俾人問點解咁耐都未發達。。。

Me

又jer我..對唔住囉

Cup子咩中位

屌 快啦

補返200 9.5s 又要輸少當贏

呢場諗返起法盃 psg個場 30分鐘6c
停到80分鐘先有角

上左ifc了

落底未 保方你俾幾隻角啦

10.5 jump

其實得一球有威脅

我要大波波

屌你老母唔撚係呀冰封咁撚耐

半6全7

一齊 IFC 我做你姑姑

8.5s 要埋

痴撚線

12.5s gel

me

羊羊羊羊羊

Wa 你條癲狗

開波講左買祖你又唔買
我唔係香港.......得閒搵你食飯就得

咪撚冰啦ON9祖記係度踢悶波 狗撚到仆街 入2粒就係度猜猜猜

8.5派錢

好撚勁保方

唔刷點入波呀摩哥

摩洛哥你要證明自己就同我入一粒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

賭博賭博

爆我0:2波膽開比正花2.5b啦

8c

算喇 豬左

無啦 你次次都好準 講親我都死

fake c

8C?

Cup子寧願唔中了

祖記防守屈撚到
摩哥禁區波皮都掂唔到

冇架喇

食角 good

入波啊 屌哂你地老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
仲有
思,獅,師,斯,撕,澌,絲,屍,司,私,詩

唉屌

鳩up有我份

中唔到啦

buy 8.5,sure win

駁唔到...

唉屌 9.5B派100

思,獅,師,斯,撕,澌,絲,屍,司,私,詩

摩哥d球員仲要扮到好撚可惜 明明自己唔刷

聽日一齊屠狗會

球證都買撚左角細啦仆街

同正花一齊針都幾幸福呀。。。殉情

如果真係開唔到就介

買好大?.. 我叫人入100比你

角細

入比我啦巴打

8.5S 可以GEL了嗎?

咁早換希古恩走?劇本?

一開波講左買祖你又唔買

仲唔刷C係咪想我死呀 屌後悔無對衝 今次真係仆街

夠膽你刷角

8.5高水

刷下角入多粒啦

我係尋日豬到得翻6毫子嗰個巴打
已經冇錢買

刷多3角開開心心比我派錢OK???????????

買左8.5 9.5大

點解好似感覺上半場瘋狂刷角既波之後都會收皮

以為你今日又賭
我真係唔係香港
正花成日教我贏 所以一定要幫佢
仲差佢幾餐飯

球証應該買左唔少角細 唉

屌，唔刷角

我8.5 9.5b
10.5 11.5s

9.5b 5.25

屠蛇2.5S 祖盤 -1
我針 不敢對了

屌 嘔血 停左30MIN C

正花bb

下個禮拜買祖記晉級 賠率有冇1.2?
有就訓身買

會入多球的

歐聯咁西 唔刷

刷多1C 比我蝕水跳船啦仆街

同波po唯一大蛇對

8c!!!!!

8.5叫糊

破冰

又jer...咪講左對唔住..你有幾小氣

有撚用咩 連唔到上11

女人

冰⻆

頭先8.5又唔買

你條撚樣咪成日上半gel啦仆街

我都是女人

正花bb 永遠g持你

Yes 你 我 頭妹

到底係祖記防守太勁定摩洛哥太廢 咁都入唔撚到一粒 死垃圾

摩哥你輸在唔刷角

正花又多隻兵

刷喇臭閪

祖記封晒起腳位

咁祖記贏波公平咩

刷啦屌你老母臭系

已經刷埋人地果份都話人唔刷

我是喜欣隻狗

點解下半場唔刷

呢樣真呀 半6全8
On9呀

蛆今場算唔算芧？

攻唔撚入呀

我本身就係芝娃娃=.=

86'...守住啦
0:2波膽 8.5s~12.5s

訓身救角..

祖記d防守真係堅，底線都冰封到角球

我真係屌你老母臭系祖記成班賤種 係度猜猜猜 贏波就鳩猜

3連角呀

9.5S 正式GEL 可以等落馬會了

底都冇撚落過

格食格
打多毛毛快上快落
對住阿婆唔識打

臨尾整多兩c，10c 收曬兩邊可以嘛？

乞衣仔求派

bin c

救角專家---祖雲達斯

屌重傷

G sir又燈

咁都冇角 屌

無入球

祖記救角救撚到

嗌都冇撚得嗌下

剛才不是保方整出底線咩？

犘哥上撚哂去啦

8.5大差一角 9.5大差兩角 屌

掂唔到

仆街球證買左角細

靠死球入禁區

屌 祖記真係仆街黎 聯賽又場場1:0 2:0收工
依家又係咁 屌 你老闆落左命令你地入多球會死啊

9c!!!!!

意大利式防守頂住

聯賽真係臭閪到唔識賭

1c more

8.5 casheddddddd

9c

真係求下你比多角 10C夠 PLX

刷多2c完啦

比多兩角

頂撚住呀

Cash得咁大聲

年紀大

8.5s已爆 9.5s~12.5s

開多兩角黎比各位手足開心下

10c

個gmail

10c!!!

剛剛10c ，good , lovely

奇蹟

10c！！！

屌 差4c

派我

10c 老人隊算你喇

屌10C呀 有錢收 我派100啦!! mark底頭先留名果d先

俾多c

me呀

好撚叻仔 場場有得絕殺幫手足贏錢

嘩我屌你老母祖雲達斯 我條2X1 角大爭D比你收皮

9.5都得有收=.=

俾多2c

入多球

thanks

屌咩事

上岸

Ching 窄左d 😂

次次咁絕殺收錢真係斷幾年命

屌 無信心補左200

爆左兩注..癲到咁就輸

我冇留

派埋我oj?

下次吾好了😛

得我買13.5b 得我輸
Jump了bye

入多球啦好嗎

祖記正西波黎

我呀

劉翔好撚仆街巴打派禾贏大錢

垃圾 咁我決賽一定買皇

我都係 屌你老母 下次佢半場再領先一定轟角細

不了，頭先講左8.5大派錢

屌佢老母開唔到9.5 輸成4注 而家執返身彩

10.5b 我屌你老母

10c goal

無玩過...8.5 9.5s 2倍入 已爆 10.5 11.5 12.5s 都差唔多2倍入

爭一注

有冇手足派我

11.5s cashed

喬妹cashed 😱

又中位

好波
No goal
上盤

半六全十
做乜鳩

On9

屌你老味2.5大，蛆d踢法

無入球，估祖領先兩球專心防守摩又攻唔入

岩呀

靚gel

度埋南美波就訓了

買左$2000 9.5b 差啲jump

老人隊
屌你老母

角大ching要多謝你

真你畜牲 贏兩粒又唔撚攻你 拖慢佢 你又攻我唔入
時間就係咁慢慢流走...

退休喇 踢乜撚野波

想g

88屠蛇

成班廢老下半場得一角

all in 祖晉級
all in 埋決賽組合

老人家冇力呀

唔好 明明谷到有講買總入球2球

抽左 雲加是神 留tg比我

我屌你老母洗頭未

Ok
下關彭美唔該生性贏一球都夠

抽我✌🏻

踢聯賽就一係9分鐘1-0
90分鐘1-0
我屌你老母咩

200蚊起機
10蚊10蚊都上到100

點解要無信心補飛

求早場心水

好準

唔撚想皇馬決賽贏但更加唔想呢隊廢老隊贏

奇蹟救我一命

三齊士 你gel乜撚野頭

仆街射撚左5000祖角大 差d真係jump

嘩勁到，lm了

可能係反手gel而家數緊銀紙

500--->200--->450---->1000

多謝巴打

真係奇蹟，我9.5b，12.5s

嘩

幾時退休？